---
title: Untuk koordinasi dan pembagian tanggungjawab tugas dalam meneribitkan Sharia News Watch Edisi Ketiga serta koordinasi penyusuan modul peliputan Syariat Islam
date: 2012-09-03
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-September_03_2012_Rapat_Program_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-September_03_2012_Rapat_Program_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Untuk koordinasi dan pembagian tanggungjawab tugas dalam meneribitkan Sharia News Watch Edisi Ketiga serta koordinasi penyusuan modul peliputan Syariat Islam

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Kampus Muharram Journalism College (MJC) Banda Aceh

**Jam** : 10.00- 13.00 WIB

**Hadir** : 
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Daspriani Y Zamzami, penulis newsletter
* Riza Nasser, penulis newsletter
* Adi Warsisi, Editor Newsletter
* Fachrurradzie, Penulis Modul Peliputan Syariat Islam
* Maimun Saleh, Penulis Newsletter dan Ketua AJI Banda Aceh
* Misdarul Ihsan, Sekrataris AJI Banada Aceh
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Reza Fahlevi,manager Administrasi Program

**Ringkasan** : 
* Rapat budgeting penentuan tema newsletter Sharia News Watch Edisi III
* Kegiatan ini sebagai bentuk koordinasi program dan penjadwalan penerbitan newsletter secara teratus dan mencapai sasaran
* Rencana Penulisan Modul Peliputan Syariat Islam
* Mengevaluasi program yang sudah berjalan dan akan berjalan.
* Mencari masukan dari pelaksana program di lapangan
